[critical thinking] trump's first speech to congress

冇睇live可以睇番呢段分半鐘既summary

點睇trump 仔咁突然走啲咁政客+溫情+做實事路線，又邀請被非法移害既死者家屬，比佢講起mexico wall 既打擊非法入境者重要性，又有罕見病人帶出藥廠同醫療福利政策，又有seal英勇殉職既遺孀，突然詞鋒急轉，連nasdaq dows岩先都升到bra bra sound

點睇

Peter?
話佢係weak唔係無道理